點點解消費券要等到7月先派

如果經濟差急住要派錢刺激消費，點解仲可以等到7月？如果可以等，咁其實唔係真係好差啦…

死多班廢老派少D

因為預期到時人口減少咗啲
可以慳唔少錢同工夫

國殤洗下錢都合理

打完科興死多幾個人，7月咪派少幾份囉